海天一片宏播仁風

唔撚啱音夾硬嚟

在森林和原野是多麼的逍遙

東華合唱團

屬姣騙港鳩

丘膠霧旅鑿肉應材

手冊內頁有首啱音，歌詞又靚嘅反而無人唱

post嚟睇下